想問下被DQ議員為何還是議員

陳凱欣不是被判為非妥為當選？為何今日看新聞還是議員？望解答

過咗14日上訴期先正式DQ